呢鋪真係仆街，各國總理會唔會相繼確診

玩完，股市唔洗有彎轉

及早治療重症死亡率都係1.幾% 輕症更會自癒，市場過份恐慌

傻豬 人地係正式蛻變成為新人類呀

林鄭中招 即刻轉牛

加拿大

幾時到7婆中, 我即買極牛